有冇爸打見工最驚係有人頂爛市

唔怕唔識做，最怕頂爛市，大家鬥低人工

真，加上學歷澎脹